大雞樂請入 有關今日party

[突發] 林奠現身觀塘

由於特首現身觀塘，今日下午派對取消

觀塘嘅事你搵返N賓 我嗰邊係糖頭運

咁阿公岩呢

問返到哥。

乜都唔關你事 扣你人工都得啦咁

佢幫我跟進緊肉佩食嘅罐頭嘅問題

大埔？定觀塘？

好波

賓懵盛盛